其實Maserati 係咩定位

要快唔夠快
要舒適唔夠舒適
要豪華唔夠豪華
要操控佢又冇乜操控
係得個樣，聲同皮叫幾好
但內裝一樣老土到仆街
真係一啲內涵都冇，究竟乜人先會鍾意

你已經答左你自己

充大頭 e.g.金融mk

佢呢個價錢好多選擇好過佢

平價入門法拉利
= tudor vs rolex

唯一追到超跑係整車費

擺明俾人曬命啦

樣靚仔 聲靚 同人講自己揸馬莎點都好聽過同人講揸部Bmw m3啦

同埋佢四座位好重要 後面又真係坐到人 唔似911或者其他超跑

個名型

買俾二奶渣

金融嗰班都係二手姐 識兩個一手用家屋企都有部超跑 同D細佬仔出街就坐下多兩個位既瑪莎GT

個個都知唔值 硬係有人想人無我有 要特別

呢個真
根本而家街上面d Gran Turismo 好多第一手既用家都係二奶
一係就911 / Cayenne

利申 識幾個都係買上述既車比情婦渣

但maserati 唔係超跑嘛 要比都係同panamera/m power 比啦，但同佢地比，Maserati 又係輸

有冇咁撚多2奶

呃港女

大把有錢人
男人有錢點會無二奶

但反而我格嚟屋二奶係揸Bentley , 條仔係揸GT

基佬車

型囉
外觀 logo 名logo 名 內籠 引擎聲

有一半車價係買佢支叉

Luxury入門

想話人聽我買得起BMW Mercedes之類 不過我唔同大眾一樣

但又買唔起aston martin

你比D咩先 比速度定比價錢定比內籠

食女，車震專用

窮人買唔起 但有錢既唔會買佢 完

二奶車，你話咩定位